同中等至中下外貌的女人拍拖感覺係點？

最樣衰就唔洗討論啦，正常來講都無人要，出到Pool好還神。唔知到同中等至中下的普通女人拍拖的感覺係點？聽講話佢哋都知道自己條件一般，會就得人啲。同埋媾的難度會否低好多？

果d多數係細個識/睇內涵

冇咁多外遇 安全d
利申 ff